# Demo
Demo project vueJS (parameters of covid translation)

Cách run code sau khi clone source về
1/ Vào thư mục demo-of-duynh, mở git (cmd, powerShell...)
2/ Gõ npm install để cài cái package cần thiết
3/ Gõ npm run serve để chạy code là show lên giao diện